我有一招，立即解決房屋問題

就係開放丁屋房屋高度層數。

全港有四萬棟活躍丁屋，每間起多兩層，每層兩個單位只可租不可賣，咁就十幾萬個350呎單位

又有經濟誘因。起碼八成業主制。

推

抄竊聽風雲3 丁屋大廈
垃圾

冇人睇

呢招都得

咁不如取締所有丁屋, 拎晒啲地起公屋, 每人一間

咁又會有人反丫ma

薯片提議過，歷史有如果的話香港人會因為有部份德政而未醒

大把農地唔用

租金管制已經ok，租租唔使擔心年年加租，放心租一世。

對市區樓有咩影響?

戇鳩 咁起多個兩層業權邊個擁有？租唔邊個收？邊個出錢起？

樓主戇鳩
你以為房屋問題解決唔到?
係政府連同商家玩鳩香港人既結果, 官商勾結
要解決香港房屋問題, 何止一招, 十招我都諗到。
問題係政府根本唔想搞。

政府最有效稅收來源！樓同油同股！

我都有一招
取消果每日果幾百個雙程證
唔洗日日搵地方比佢地住
咩問題都解決晒

當然係丁屋業主啦

另一招